[813機場]屌你地班柒頭學下政府點做野啦

人地政府做撚完一樣錯既野會點?
會立即美化返件事
講包裝咁先係政治
咪比輸贏沖昏頭腦
事情發生左
點都唔可以割
你割都冇撚用
文宣組要幫幫手
大大力屌條黑警對弱質女流下手
唔知邊撚個話條黑警就死
咁佢有冇少到隻眼呀?